TMD！中国人不要玩赛博朋克2077！

他妈的狗逼 赛博朋克2077宣扬台独？是中国人就不要玩！
一起检举爆！

步骤如下：
1.
2. 选择「政治类」

3. 选「我已阅读」后按同意

4. 选「匿名举报」，危害小类选「破坏国家统一和领土完整」，被举报平台选APP，APP名称「赛博朋克2077」，APP定位「APP下载地址」，APP下载地址「

5. 举报材料及要件，选择以下附件：

6. 填写验证码
7. 提交

兄弟们快点举报！否则港独黑暴又能大造文章！请在WX广传！

CNMB这真的看不下去了 是要怎样？

玩的就不是中国人！！！

兄弟们 还不行动吗？

撐警gamker記得唔好玩

操你妈逼快点上WX广传 明天就要发行了 我们要像帝吧一样把它下架！

操他媽的B！ 辱我中国者雖遠必朱！

把蔡英文的狗牙拿下来啊！台独分子！

等睇CDPR跪

操他妈的，这游戏公司搬起石头砸自己的脚

pish

咱们拿不出人吗？没人举报？

國家面前無遊戲

隻game又斷手斷腳,啲血又咁紅,等有和諧版先挽啦支那人

班閪仔個個俾曬錢game都買埋
先講隻game有台獨

步骤也写出来了，还是没有人举报
你看完也要帮我在WX广传嘛
只看不举报有啥用啊？

邊隻支那狗仲玩即刻報黨

操你妈的 爱国心在哪

NIU B

我一人已举报五次了

支持

美國國旗比人改埋 加州獨立 變做罪惡之都 白宮淪陷埋都未出聲話人辱美

方向正確

你媽B的
舉到他不能舉
要知道開罪我們大中華
就要令你舉不起

舉報

抗爹 牛b死了666🤙🤙

媽B的
66666

态度正确！上吧兄弟

操他妹！

操你媽的波蘭狗 美國的走狗

牛B兄弟6666

大胆台谍公然挑战中国人民？不能让他们宣传台独意识！分裂国家主权！

nmsl!!!

台獨game

推

大陸狗賤種 小弟在此留名 希望各狗賤種Po我上大陸論壇

希望大陸兄弟全家死清光 全部人冇得玩2077

cyberpunk 2077，Nmsl

堅決不容許含分裂我國的毒物！！

堅決反對
自由以來

兄弟们
我希望你们也能一起举报
不然它不能下架啊

垃圾連登仔掛住自己打機 連任務都唔做了

其實中港網絡好快睇齊

我日他媽狗屎的赛博朋克,
根本就不把咱們大中華放在眼裡,
看看咱們搞不搞死你這個狗逼公司,
操你媽的!

我日你妈逼 中国也敢辱

太NB了!

这他妈的TD😡😡😡
咱们贴吧一定要出征😤😤😤
我国可容不下这下三滥遊戏😠😠😠
国家面前，沒有遊戏，只有尊严和忠诚🐕‍🦺🐕‍🦺🐕‍🦺

飯我椿華者，雖遠必諸

想还玩，老兄别举报行不

ip都唔使check

政治面前无游戏，中国领土一个都不能少，举报他妈的

一人一舉報

匿名舉報真的是匿名嗎?

妈的，游戏一日不下架，一日不停举报

翻墙的就是狗🐕‍🦺🐕‍🦺🐕‍🦺
国人只可以玩4399小遊戏😤😤😤

支joke

洗乜開vpn

我地香港同胞都係祖國既一分子 有責任舉報台獨分子

您的举报信息已提交成功。查询码：F120120922530485937E 感谢您的举报！

是要怎樣係台灣

CDPR NMSL 推

屌你老母驚爆危機有南北中國
分裂國家幾時舉報

我覺得會

連登仔禁幾個制都懶

老兄，俺告訴你，多阅读习思想有助智力发展😍😍😍

我大哥的儿子读了后，由小一直升大学，他还读化工，好好跟随大大的步伐😇😇😇

Push

NMSL

NMSL
你这GD分子，TD分子😡😡😡
我会TMD联络国安的公众号，把你重新改造一番😤😤😤

兄弟们 还不行动行吗？
兄弟，你不够中国

玩就舉報佢

尼馬死了

cdpr耗子尾汁

维护国家主权

但係之前唔係講過話唔會係中國推出

国家面前沒游戏
谁玩这个谁就是賣国贼

push

举报就是硬道理😤😤😤

國際線有任 請每日推Post

nmsl 一定要舉報 台獨分子！

report

牛b 死了

香港係咪舉報國安

個網我上唔到既屌
會唔會block左我vpn
我用ivacy

推啊，要让他们知道侵犯我国者，虽远必诛

国家可以传播病毒🤧🤧🤧
但不可传播TD😤😤😤

>Taiwan is not really a country and it's not actually apart of China. Many people in 2020 consider Taiwan to be a separate state/country from China, however the Chinese government still tries to get Taiwan to be an official territory.

Is this the original paragraph or did someone edit it?

等我換部鬼機先

介紹區域背景仲要叫中國小中國
平時叫開小日本，依家俾人叫小中國
仲要又窮又爛，咩意思

真他媽NB
我CTMD

要不是我們中國人玩你們遊戲
你們公司早完了

太她嫣的可惡!! 咱們中國人必須抵制!!

居然公然称日本帮助台湾独立！游戏商公然宣扬台独的情况必须严厉抵制，立马下架！！

唔好跪呀

全世界都應該無中國IP的VPN

強國好似唔係聽日有得玩
雖然好多人玩港行機

笑到仆晒街

已举报 楼主牛B
要到我国做生意 就要遵守我国的法律

已举报！

好撚嬲我而家

祖國同胞感謝你

顶！！！国家面前无游戏！！！

有 支版冇曬d色情嘢 即係頭幾part都唔知點完

CD Projekt 雖遠必誅

妈的，台蛙吃瘦肉精吃傻了？

我都好想舉報, 但係上大陸網, 不了, 支持各位勇者舉報

禾想打機牙

2077 我他妈cnmb

推 辱你大支那 雖遠必豬

支那狗死開啦

大家一起舉報啊 我操

犯我大中华者虽远必祩

抵制不良游戏！！

操你媽的我已檢舉了

Bug能容忍

反了

挽你老母

btw,Gigi

Taiwan number one

dfdfdfd

操你媽逼

五毛：

楼主牛B死了！
厉害了我的国🇨🇳🇨🇳🇨🇳
✋五星红旗在飘扬
☝️一个角家的原则

我大中华是区区小美帝能比的？？？

老铁们，给点骨气，罢玩这垃圾台独游戏

真

選擇語言：正體中文

我CN台🐸MB
这台D死🐴玩意给👴爬
国家面前无游戏
已举报

笑死 中國人唔應該玩有台獨嘅遊戲

已举报！
cnm垃圾厂商助长td！
nmsl！
不举不是中国人！
wdnmd！

你幫我挽鞋先

這TMD不推不是中國人

开獨輪車了

巴打你去咗微博宣傳未？

點解撐警嘅佢

樓主扮得幾似

牛B死了

兄弟们走起！抵制美国货 我党牛逼！

你🐴死了

TMD 公然在搞台獨 還想賺我們中國人的錢

CNMB我装啥？我跟你说我爱国爱党 装GD傻B干嘛

扎心了老铁
就你他妈最政治正确

湾湾自古以来..啊不是
就算是平行宇宙也好
湾湾自古以来都是中国不可分割的一部份

我已经举报了
哪个朋友有下载我也会举报 刚刚转发了在朋友圈

up

咪系
我连show名都黎唔切
大国当前 匹夫有责任举报

666

香港愛國愛港同胞已舉報

我们应该在微博，贴吧上号召大家抵制游戏，让厂商知道我们中国人民不是好惹的，惹翻了麻烦就大了

中國咁強大
自己整隻山塞game 仲好玩啦

Gamker 透過官方 Youtube 帳號，表態支持香港警察的貼文，引起粉絲們的論戰。貼文內容為「無意中刷微博發現。英雄付國豪竟然穿的是我們的衣服。看來也是一名 Gamker 的觀眾。我們可以再送一件。歡迎回家。支持香港警察。環球網加油！付國豪加油。」

屌仆街肥仔

大陸都無人玩正版，
可唔可以舉報佢d破解大網3dm 之類

死肥閪咁撚愛國仲翻牆用youtube 賺錢

爱国爱港人人有责
已举报

禾系腥港人呀hi

操你妈逼

WX係咩？ 黃絲？

看不下去了

操！咱們有原神還不夠嗎？

台灣係是要哈囉，唔識咪出嚟柒

牛b死了

台灣係「是在哈囉，衝三小」

草你媽
分裂國家的遊戲別想賺我們一分錢

We7

兩個都係台灣

一諗到班仆街兜得咁落力都冇得玩就好心涼快D舉報啦仲等咩呀！

NMSL,竟敢对我国主权说三道四？
举报他们，操他妈的

答案係35

老铁牛逼👍👍

罢玩举报朋友圈三连一波

Stong post tui

屌蘇聯都有

收到即刻買數碼版

已經整左

幾時開發

幫友youtube原文好似del左,
原本留言區比人屌到仆街

我拎去巴哈轉發 等台灣人幫手

紧急！爱国的同志们转发一波吧！

我覺得本身都無批上市
係支那仔自己偷玩
不過唔FC啦

我地香港人先係最愛國

正啊～

讓台灣人轉到PTT吧

帮顶

推！

好!!!!

操！這一定要推！

支持賽博朋克下架，違反國安啲東西真的不能要多，不能讓台獨在中國內地萌芽，雖然台灣已經係一個國家

66666666666

WDNMD这游戏公司是不是想尝尝社会主义的铁拳?

啲大陸仔講緊2077同2020冇關係

已舉報

Pin呢個，總有人唔小心

來！咱們自己做一個！一樣的！

記得跟佢地叫台灣省
就咁叫台灣都拉埋你

舉報信息已提交成功

太可惡了，舉死他奶奶的！拒絕洗伯盤

此貼必須火

已举报

小粉紅係時候感受下社會主義鐵拳了

一分錢也不要讓台獨賺

台独死🐴

班共狗打手開始做嘢踩呢隻遊戲

不能接受, 举报了

冲呀！ 兄弟！

中国一点都不能少

誰玩誰就是漢奸

中華2088

吃中国人的饭
还要砸咱们的锅
太可恶了
抵制

巴哈有個一樣嘅Po上埋熱門
都係巴打嚟?

支找LZ
狗东西辱华，是中国人就不要玩

一個中國

Nmsl china number 1

DLLM, 我同你地講, CYBERPUNK我買硬, 唔得閒玩我都買

426

有冇人去ptt 開post ，叫埋台灣鄉民一齊玩

因住香港國安法都冇得玩

操你的...全宇宙都是中国的...

坚决不容许散播台独信息, 已举报

CTMD 油管还有图奇直播这L游戏的人我都检举了一遍了

日他媽 退錢！！